法國個名有個達字既都勁尾機

體育界：
軒達臣
巴迪斯圖達
拿比基達
馬達
梅斯達菲

演藝界：
達叔吳孟達
達哥劉以達
達狗林慧偉
速龍張達明
卡士蘭

科學界：
達文西
達爾文

遊戲界：
薩爾達

仇思達

黃洋達呢？

賽馬界： 韋達

達乜撚野狗 唔識對尊重？

高達

動漫界：
比達

阿迪達呢

樓上貼埋圖都快過你冇貼圖，但我選擇回覆你唔回佢，因為我睇龍珠不嬲撐比達

達拉斯小牛好廢喎